原來已經12月

2020咁就就嚟完

好凍

一到12月就特別孤獨